還有兩年就可以回到偉大的祖國中國

希望早日畢業
英國,
祝好

支那賤種

樓主WA支那豚DESU
文章終了

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛+極嚴重精神病支那人會員—
「Ken@UK」(ID:241981)

罪證

1.明顯五毛言論
賤人香港人祗識得跪舔英國

2.明顯五毛言論
人在英國,支持特區政府鎮壓香港暴徒

3.明顯五毛言論
你們這些人有讀過Bachelor的嗎

樓主：「一群暴徒,低學歷」

4.明顯五毛言論
香港人就是一羣暴徒

5.明顯支那人言論
講真,香港人在國外一般只做中餐廳

追蹤左佢架啦
一開post就入黎針鳩佢
屌到條支那畜生開新ac